天文台正式由誠哥轉手到國安公署

國安國安，風調雨順， 天下太平，國泰民安。

推推推推推推

pish

推

Push

ON9

習帝微服出巡南下
香港市民紛紛在家慶祝歡迎

沒有共產黨沒有新中國
可唔可以日日8號波🇨🇳

力場已拆

去到14號喇, 大帝聽日離開廣東省